有冇人明白成日疑神疑鬼真係好辛苦

食唔安瞓唔落
成日凝住會有啲唔好嘅嘢發生
好辛苦

天啊

最後會變成陳雲咁

分啦頂得幾耐

Ocd

唔知可以點安慰你
但兩個人相處信任好緊要

牙熊
其實係我自己瘋狂亂諗嘢
完全控制唔到

自從食咗避孕藥都會咁